劉細良談七一衝擊, 預料:官員會與抗爭者一同清算, 立即普選唯一出路, 未來香港抗爭將激進化

【七一衝擊】專訪劉細良談現場目擊七一衝擊由來，港警大搜捕將迫使香港全面抗共，林鄭月娥變壞的原因以及下場

訪談要點：
一，現場目擊七一衝擊前因後果。
二，制度暴力將學生逼上絕路；
三，主流民意同情學生
四，中共、港府的冷血，將迫使香港民主運動矛頭對準中共。

--------------------------------------------------------------------------------------------

個人覺得非常有參考價值,

自己覺得有幾點幾重要,

1. (28:00)由於香港管治模式已與大陸無異:公檢法, 傳媒控制, 政府獨斷,
一國兩制呢個假面具已經被過去一個月間既抗爭運動撕破。

--->香港人會愈黎愈唔接受換人呢個玩法,
變左只有立即普選, 係解決宜家呢個局既方法。

2. (28:21)由於開槍既底線已經被跨過, 橡膠子彈只會愈黎愈常見, (:好似D催淚彈咁),
而武力升級只會激使以死相搏既年輕人更激進化, 係一條不歸路....

3. (21:59) 香港會為全球國際既抗共前線

4. (03:55)七一警退, 大極機會為中方命令: 七一不能流血, 否則七一將會成為中港永久傷痕, 所以七二凌晨才清場。港府雖非特意設局, 仍有意利用, 以作輿論反撲。

5. (14:21) 林鄭下場

其實仲有, 不過太眼訓, 幫推

冇野講

老實講
習敗北搞永續個刻開始
中共走向滅亡

呢條片冇用
聽城寨點打輿論戰好過

純粹係一個形勢 同未來既展望

無意思，打完飛機咪又係咁
今集咖喱飯先講完點打區議會

估唔到咁多人聽城寨

因為真係分析得好

推